
                      pelicula muy buena ,de esas que merece la pena ver  en una pantalla de cine.apesar de ser principalmente una historia para niños,una peli fantastica, es entretenida apesar de todo lo k dura y bonita.es una pelicula que seguro  que te gusta aun no gustandote las artes marciales.
        
            